有無人上咗山唔識走

我帶路

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

.

山上手足要小心，唔好一個自己盪失路

係屋企見到山上好多燈

未知 我係山腳

救人

我接人

山腳等 綠色雷射光就係我

射住你地 俾路你行

我見到最少10個

等緊你地食飯

山上巴打 落黎先 上面好危險

好多野豬呀

洗唔洗搬水過黎

咩呀行夜山之麻
講咩姐你地

pish

未有人落黎 我射咗好耐

要幫手就岀聲

黃金海岸有冇人未走

我係景峰山仲見到有人

樓主好好

我等緊人

走曬我先走

我岩岩落左黎半個鐘左右

上面係咪仲有人

樓主都要小心啲好人一生平安

小心有狗

小心野豬好過 妹豬岀黎了

我行個時上面有d話留到下面無狗就原路落返黎 有幾個fa同幾個手足 之後就唔知 我係行黃金個邊的

有班手足行左元朗個邊

我知

我仲以為我係最後一批添/member]

Push

thanks bro

擔心你地呀

行夜山有咩留返tg講啦

應該走曬了 無光

班人本身真係嚟行夜山咋? 話哂今日天氣咁適合行山

上面仲有燒烤爐 想BBQ都唔得咩

推推推

如果健身徑應該幾易走

原路落啦

唉

錫你春袋

沿麥理浩徑走 點都落到山
千其唔好自己開小路行

小心妹豬呀 我見到佢

肚餓了

原來係你，多謝曬手足，謝膽心

食飯未

九徑山好撚on9架

大家小心

射咗你地咁耐 唔好意思

啱先係山頂，依家落緊山

小心山狗

仲有人係黃金？

仲有冇人唔好小心入左夜仲向山走唔到

見山係有燈光

無諗過你會射上嚟山頂

而家有冇人走唔到？
可帶落山
利申:行左十幾年

我有射返落山腳 叫你地落黎 驚你地危險

啱啱見到有車喺山上面
仲有幾盞白色燈

放心，已落山

可以出返市面，全部都行緊返屋企，d狗去哂元朗

個啲好似真行山友

全部街坊*

仲有人係山上?

似

當然啦

最後一批已落山

Btw

確定？
手足安全就得啦

夜麻麻行山 小心差錯腳呀

辛苦曬

[url]如需車 荃灣至黃金海岸都得 tg:sh777it[/url]

沙田線校巴 TG Bannnna

小心

god bless好彩手足無事

Google map應路啦

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

點解要連登岀post?

多謝勇武巴

Google map有山路
最好揀地圖上有名既路 冇咁崎嶇

真係行夜山架咋 咪亂吹啦

有冇小朋友冇屋企返
可以幫你搵地方住一晚

應該四散各自走晒

辛苦晒手足
要平安返屋企好好休息

校巴有無